一句講哂 左定右

噉正字係咩

与田祐希

ok 下次改返

要你

揀唔落手

波大啲果個

巴打認錯人

即係兩個都唔要

仲洗問 梗係兩個都要哂啦

gay

正

請問你同丙朗有咩分別